你講最鐘意既野我畫

請出題

屌你老母

天空之城個機械人

陰莖

高海寧

Winnie the Pooh

快速龍同群主

講陰莖就潛水

盲俠騎劫隱形戰機

馬上送到

加旋

周國腎

新垣結衣

蟑螂

你碌9

靚仔

柴犬

貓貓

樓主

胡力威

我男朋友

明日花綺羅

龍貓

調查兵團嘅自由之翼

Darth Vader

鍾嘉欣

琦玉

綠帽鹿角

周子瑜

傻鴨

你條女

海膽

正丫，巴打

王菲

Minions